有冇人老豆老母封利是比人貴過你收人地？

尤其是親戚，有啲老豆老母好撚on9
人地封十蚊佢都要封五十蚊咁
話太少唔好睇
係既快啲屌撚醒佢

老豆果邊派十蚊的 所以同佢果邊都冇乜兩句